【老豆】我老豆一口氣拍咗 100 套片教我煮餸

話說一直都係老豆負責煮餸，我負責食。
每一餐出街食飯佢都話啲嘢難食，牙擦擦搞到街邊啲人都望住晒
有次意氣之下話佢咁巴閉點解唔拍片叫人煮，起碼教吓我都好

結果佢一口氣拍咗 100 條片

有餐好搞鬼，佢竟然煮魚蛋俾全家人食

鐘意嘅巴絲打可以俾個like 支持吓家父，同埋都可以交流下心得，等我有一日學有所成可以煮俾大家食

拍得咁密咁勤力

你老豆係咪有絕症?

你老豆咁犀利 剪片都識

好似幾好食

近視

好爸爸黎，要珍惜

已科勞， 男人煮住家菜係有一手

你老豆定你

睇到好肚餓
要教下爸爸點收音，背景個爐好大聲

好正

係呀，佢一直都係用smartphone 直接拍影片，可能要從環境入手，或者買支好嘅收音咪比佢

d滾油聲仲響過你呀爸把聲

好幸福 可唔可以打擾下伯父

好癲 出得咁密 支持

gchi

RIP

又借連登上位賺hit rate

樓主真係ON9

一次過放晒出黎係冇價值...

留名跟進

只要我返屋企食飯佢都會煮
然後佢又好似真係每款餸都拍片

其實當初我都係講吓
估唔到佢一開始左就咁認真
所以一開頭嘅片我都得閒打吓字幕
宜家我加字幕嘅進度真係追唔上

世伯真心勁
支持支持

上一代男人好多煮餸都好叻
呢一代d男仔好多去到20尾都淨係識求鳩其煮個麵

好可愛嘅爸爸 支持支持

好叻呀你爸爸 要好好珍惜！

用個系字

冇錯呀

睇文未睇片以為你老豆係越煮越好

G持

好正
uncle要唔要契仔契女？

人在外國自己想煮下野食，留名學

LM!

支持

人到中年係咁
平時屋企WhatsApp group 全部都係 吾系甘牙

相信好多巴絲打都有呢個情況
不過自己老豆唔通真係要打攪嫲嫲咩

我可以幫世伯看門口！

既刻send俾老母睇
老母識煮既餸唔多過十種

屋企邊有咁大隻生鐵鑊

老豆做廚？

真係你老豆黎，為你拍左咁多條片？ 我成日睇佢佢煮，下下落好多油同糖，心諗佢啲仔女係咪好肥。

睇左咖哩魚蛋蘿蔔條片
好吸引

試過係街坊茶記食緊野有幾個中年麻甩佬街客叫碟頭飯係咁大聲彈D野點點點煮得唔好
可能佢地真係為醫肚 食得好委屈

樓主好幸福 日日有好西食
支持!

好似好好味 睇完魚蛋條片真係好想試整

真．煮家男人(貼地)

煮提cook係你爸爸諗嘅？好有阿叔食字爛gag嘅感覺

樓主你老豆有料啊！

幾正，支持

剩係諗到樓主有一日組織左自己家庭會將阿爸既一百套片再加自己既心得學到既新野傳落去俾自己仔女

強帖留名 好好心機
住家餸正呀

好warm

笑撚死樓主妙答

好快俾佳寶王搞

你爸爸好勁用鐵鑊煮嘢唔係人人做到

收下口啦 傻閪

支持👍👍

你講笑係咪
識幾個甜品西餐中餐都好食過出面
20頭都可能係
但20尾真係最少都自己煮到一餐仲要係食得落

好勁follow咗

我聽到嘅反應：吓？哈哈哈哈哈...

好可愛啊有個特登拍片教你煮餸嘅爸爸
樓主快啲學識佢煮返俾爸爸食

如果有心既，最好加字幕

英國絲留名
平時西餐食到悶正想學下點樣整中餐
Btw 快啲幫世伯搞好個收音啦

支持 好多菜式都好正

我都好想有老豆煮比我食

好爸爸

絕種好男人

多謝樓主分享

我比較想佢直接教我個仔
我以前住 hall 食完自己嗰餐試過疴足六個鐘

subscibe左

名已留，喺外國住係冇好味嘅咖哩魚蛋魷魚，可以自己試吓

我冇好爸爸
樓主請珍惜

你老豆收唔收契仔

樓主eq高

有女？

Lm

又真係幾好食

樓主生左仔喇？

樓主年紀幾大？

希望大家曬少少時間 關心下
唔係以後可能再無youtube上

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
用雙腳話俾全世界知 香港人唔要惡法

毒撚梗係自己食，然後自己半夜疴...

咁麻煩你幫手改改

爸爸魅力

衰仔 幫老豆買d裝備拍片啦

寫得衰，係未來個仔，宜家暫時無人想同我生

快D生仔
唔係你老豆點幫你教仔？

屌
好肚餓

屌你老母

支持 得閑學返兩手先

呢個post真係要留名跟進

你把口咁撚臭既？

可以比呀媽睇學煮

支持樓主同uncle

睇得出樓主老豆真係識煮中菜 睇佢用生鐵鑊就知

爸爸隻手幾靚

波台狗真係戇鳩啲

留名學野

推

我屋企有兩個 好撚阻定
叫老母dum左佢 佢又話好用

好正留名學野

勁

系你老母

識煮咁多已經好犀利，仲識拍片剪片

Lm學煮餸

我曾幾何時都有隻平底易潔鑊，不過每次用完洗完都會自動俾人pack 好收喺灶頭底，好慘

樓豬老豆靚波

開頭我都有講下點剪，後期佢都識自己睇youtube 學剪片

好有心

上一輩肯花時間拍片教後生野已經好難得

我老豆老母都唔鍾意用易潔鑊

易潔鑊真係垃圾黎架 傳熱同生鐵無得比

唔係喎，反而依代d男人識煮野食仲多過d女

字幕點解用”系”

樓主就好，有個煮野咁勁既老豆

通常男人一認真煮，都會好犀利

作個故仔又呃到view

咁仆街嘅你把口

個個長輩都咁話，但係我唔識用隻生鐵鑊嘛

同世伯講聲加油
好有愛呀

人地咁有心機拍又唔洗錢比你學野 咁都唔抵得人地有少少view

正 多謝分享

另類宣傳方法
就咁貼link叫人睇 實比連登仔屌想借連登上位
而家打多句好爸爸拍片教個仔煮餸 賣溫馨 個風向即刻轉哂

樓主讀中幾

你老豆呢？
吖屌 唔記得你全家幾年前死哂添

用多幾次就慣啦

好正，會唔會keep住出片？

正可以學黎煮比女友食！

收皮啦 block 鳩你

你話收錢賣廣告拍片個堆再貼上連登就話姐 講真幫老豆宣傳下搵下買料錢都唔過份啦

勁呀

正評比你老豆

我老豆唔使再上位㗎啦，佢永遠都係我最尊敬同愛錫嘅人

中十四左右

把口臭到咁 個口有絕症？

你老豆把聲唔過五十

可能連求其煮麵都唔識

GCHI

我爸爸喺我好細個果陣已經過左身
好羨慕樓主 我都想食

你老豆係咪驚你嫁/娶唔出
要你學煮餸

正，已訂閱

同我老豆一樣
不過佢係直接捉我入廚房煮
佢炒隻蛋煮個公仔麵都好食過人cls
咁學完咪煮下比囡囡食
點知就咁比我溝到依加女朋友

對唔住啊我禁錯咗負評
我係支持你爸爸架

識煮野既男仔真係加唔少分

屋企有生鐵鑊好出奇架咩?

點解咁多COMMENT講到好奇怪咁

subscribed

唔知點解覺得呢個爸爸好小朋友 但又好man好warm

樓主 系你老豆
條片第一句太礙眼
加油 堅持！

起碼乾淨有良心過阿好
訂閱了遲下再睇

俾人一下收左皮就潛水啦?

想識樓主老豆

有事請教巴打同你爸爸
可唔可以tg聯絡？

嘩 一個月100條片 好勁 出得咁密

的確有呢個感覺

又block一個傻閪

lm

我老豆學唔識用電腦，電話同ipad已經極限

提佢改番個係字啦

打搞完要幫手洗碗

你都多d睇下屋企人啦

sub 左，留返肚餓時折磨自己
請買咪，功德無量

唔係lor,
我覺得話「支持」個D大部分都係打手

Lm 爸爸好有心機 留番番工慢慢睇
爸爸加油

煮提cook呢個名係你老豆諗嘅？

已sub，橫掂sem break都想學吓煮野

依加好多男仔識煮
反而女仔就少
但識既都好勁
中西式煲湯甜品樣樣識
至少我身邊係咁

根本煮嘢食好易多 view
除非主持太長氣

見到個系字已經唔想睇sor

唔理真定假都好 sub左先
btw收音諗諗佢啦 同埋屋企食就唔洗落雞粉啦

正 但唔會睇

老豆咩都唔識煮揮手區

沙巴破壞生態都知 勁

嘩 勁好
我問親老豆點煮佢都嫌我煩

你屋企人真係多撚得你條傻閪唔少

豉油雞好似好正 有啲想煮 好似好簡單咁

lm支持

香港煮食channel都算係高汁
Bob叔，職人etc.

留名

睇完好肚餓

你呀爸改嘅標題好好笑呀
又咸中帶香
又一個字講哂

樓主爸爸好可愛 話拍就拍

好正 搞到想食宵夜

祝你聽日震撚死

已subscribe
有屋企人煮飯俾自己食真係好幸福
本身都好想去學煮多啲家常小菜，跟世伯學嘢就啱啦

樓主幫下老豆加下少少bgm啦 開頭d字又幫手整靚少少 下個頂爺不遠了

老一輩個個都用生鐵鑊
特別係仲用緊石油氣果啲

留名subscribe 學嘢

我老豆淨係識煮公仔面
所以佩服同葡萄你

好過個個龜頭bob教教下煮野 走去屌鳩人

我同老婆都唔識煮飯
想學下啲家常菜
已訂閱

其實係咪你老豆

湯中西餐甜品湯水咩都識啲，但係冇女，悲鳩哀

利申：唔係煮意粉加濕鳩醬果隻識，真係連醬都係自己煮果隻識

你還魂呀 落返去陪你班仆街屋企人啦

人地無得罪你掛? 臭過我 屌你老母

你老豆好有心

真係屌你老母

有左呢個CHANNEL.日常開飯唔洗愁

訂閱了，

收皮啦屌你老母

你老豆先定越煮越好先？我懶得起底，純粹想知

你都有絕症啦下世小心啲啦

屌你老母唔好乜都入晒波台數好喎
條柒頭開得六個post咁大把 憑咩界定佢係波台？就憑六個post有一半係喺體育台 你就推呢條友比波台埋單？條友弱智 咁你都有佢一半呀 死傻閪！

已十時龜

同連仔扔d劇透post去波台一樣

爸爸唔戴結婚戒指嘅？

我心諗呢條友 完全無點喺波台見佢活躍過

你爸爸煮野都用幾多油，我覺得少D油都應該可以整得到的

訂閱左 學下煮野都好

哇，把口臭撚到，咁你爸爸呢？

我爸都冇戴，似乎老一輩唔係個個興戴戒指 （結婚戒指應該係有既不過唔戴啫）

我屋企係老豆煮飯 所以由細到大都覺得自己第時都要負責煮飯

煮食版九陰真經

樓主好有家教

大吉利是講呢啲

打攪嫲嫲

巴打好有氣量

你老豆識剪片？

請教邊度仲有得賣 而家成街都不銹鋼易潔鑊

伯友幾勁

你老豆肯定有

第 64 集 煎三文魚唔用平底鑊 D油彈到周圍都係

好叻 好羨慕你爸爸識煮飯 日日有口福

預言緊你自己？仆街口

老竇真係好撚堅抽

好撚勁

我老豆唔俾我媽掂廚房添

如果唔想買咪住，可以試下voice over，拍完再錄條聲疊上去

想識你老豆

如果今次係幾條片的確咁諗

但拍左103條片先黎宣傳？

Follow咗 好有心機
會學下跟住煮

做我老豆得唔得

放落隻手指度成為家傳之寶

第一個star post

Ching

柒少陣當幫忙啦

咁你仲唔學好令尊啲廚藝你仲對得住佢對得住你第時個仔既

個汁可以整咖哩豬扒

Ching你係咪打錯字
女仔好多唔識煮就真好多男仔都at least煮到餐飯

個咸酥雞中翼

唔知點解一路睇一路由心笑而發咁笑出嚟
我屋企都係呀爸煮飯多
有啲後悔無幫佢記錄下 我老豆可以拍100條劣食片

收口啦，識唔識分幽默同尊重嘅分別？

佢可能睇過套戲,
太舊應該無人識

咁你係咪有口腔癌

系你老豆

波台狗真係智撚障

dad jokes

支持樓主爸爸好warm啊
我爸係廚師，但佢甚少煮嘢食俾我地食亦唔情願煮

智障仔咪撚宿啦

正，最近都唔係好諗到煮咩餸比老婆食等我參考下先

Ching把口同條友有乜分別
你屋企人都幾慘

rip

世伯屈機

就咁睇啲餸 覺得樓主好有口福

Subscribed

等你煮呀絲打

食住早晨睇曬煮咖哩魚蛋條片
好想吉一粒食﹐應該好正

隻手咁後生嘅

講句sorry先

睇點題以為樓主老豆就黎。。。

Laughed 十卜十卜

樓主好波

沙薑雞嗰段片好似左右手都有戒指

sorry 我睇完內文第一個反應都係咁

唔係口唔口賤，咪當溫馨提示

樓主得閒關心下佢健康狀況

無人屌打手？

香港良心

首先代家父多謝大家厚愛，無論係鼓勵嘅說話、改善建議定係其他留言，我哋都一一心領

其實身邊朋友一早知道老豆煮開飯，甚至乎知道佢開始拍片擺上 Youtube。不過始終塘水滾塘魚，圍內睇嘅人梗係來來去去得幾十個。

老豆有時都問我：點解來來去去都咁少人睇？

我一直都係話：咁資訊性嘅嘢唔係太多人鐘意，凡事都係慢慢嚟好。

直至最近發現原來老豆已經拍咗 100 套片，而我依然話唔到俾佢聽堅持究竟有乜用。嚟到琴日我決定出吓貓，將呢個原本屬於家庭嘅故事擺上嚟連登。出奇地得到比想像中大嘅反應。

所有嘅正評都係屬於我老豆一個人，所有嘅負評同埋唔好嘅留言都係屬於我呢個衰仔。多謝大家！

支持，好過睇啲垃圾教人返大陸玩

世伯有冇未嫁的女

留名睇

好羨慕巴打餐餐有好餸

幾好呀
自己想食但唔記得步驟 可以睇下

真係有100條片

點睇都分左100日拍啦...點樣一口氣

留名今晚share俾老母睇
我媽成日都叫我幫佢上youtube搵下有冇d教煮野食既片俾佢睇，佢成日都想搵d新菜式學下

試下跟住黎學下煮先
利申 絲 唔識煮飯

我都以為係
btw 雖然越煮越好 講野好大聲
依家睇先覺得唔係無原因
樓主個個講野細聲又無字幕 睇少少都唔想睇落去

試過幾個阿爸既手藝
平均質素都係好過阿媽

你仆街啦把口咁撚臭架

你老豆叫雞生左你出黎？

樓主你爸咁勁係做廚？

佢話細個煮得多

睇左第一套，覺得已經好正
G持

好羨慕

已訂閱, 拍得幾好, 加油..

老豆好正
不過有啲位聽得唔係好清楚

send左比我老母,睇下可唔可以增加菜式

好有愛

留名學整

樓主老豆講嘢好慈父feel

好爸爸

好提子呀

呢一代嘅女仔呢？
男識煮，咁女呢？

好有心 咁其實阿媽會做咩呢

呀媽都識煮，都好食。不過唔會好似老豆咁拍片啦

多謝世伯

無雞翼魚蛋湯

支持!!!!!
最近都加入咗做煮飯婆所以真係好開心有呢啲教煮飯嘅片!!!
多謝uncle!!!!
唔該keep住出!!!

btw我即刻訂閱咗!!!!!

識寫食評

佢會keep 住出片㗎，因為幾乎日日煮

希望大家繼續支持！！

啲片名好撚麻甩

乜9野正到噴汁屌

我好撚鍾意

咁撚仆街嘅你

老豆老母對仔女既說話真係會好上心嫁

老豆識整片好叻 支持

大大聲笑咗出黎
妙答

巴打,如果你需要幫手上字幕,我可以幫手

可以tg我
煮家男真係好正
我即刻SD左呢個post比我媽睇
我媽煮野好難食..老豆就好食,但煮黎煮去都係果幾味

"" 每一餐出街食飯佢都話啲嘢難食 ""

睇呢句就知你老豆係個垃圾廢老

男人識煮先叫型

好有趣

我近來做左煮飯婆
我發覺網上好多食譜都好花巧
多謝UNCLE...可以等我學多D 家常餸

仲要一手包辦 講得出做得到 uncle你好型

新手好想試整個鮮茄豬扒，可惜最近唔敢食豬肉

我都咁話，雖然雪藏豬肉好多都係巴西，不過暫時都係食其他肉啦

屌你老母 尊重都唔撚識

睇過呢套戲？

生命的盡頭是另一個生命的開始
成功的廣告人（米高基頓飾）擁有幸福美滿的家庭，原本年輕的妻子（妮可基嫚飾）宣佈懷孕應該是件喜事，他卻在這時發現自己罹患癌症。他開始將種種生活細節拍攝下來，希望尚未出世的孩子，能夠從中瞭解這位來不及見面的父親。他藉由影片教導兒子成為一個男子漢，例如，刮鬍子的小細節，籃球場上的扣籃絕招，甚至是如何把妹。儘管沒來得及親身經歷孩子成長的每一個瞬間，卻以錄影帶留下了永恆的父愛。影片拍攝感人，細膩刻劃絕症患者心境上的轉變，從抗拒、憤怒，轉變為積極、努力。
◎導演
Bruce Joel Rubin
◎主要演員
米高基頓（Michael Keaton ）
妮可基嫚（ Nicole Kidman ）

我就煲粥比佢食咁就得咗而家佢索性放pair，等我煮比佢食連糖水都唔肯煮，買就算！

我反而少左煮
落街食算
溝到手就

去近住果欄嗰頭，嗰條街有專係賣做廚既野，乜都有，你去睇下

佢係話街唔好食要我煮有時仲醒到買定餸添

伯父隻手好幼
唔似廚房佬
係咪無師自通
得閒屋企煮下餸

買定餸又唔怕煮埋
又唔係咩麻煩野
最緊要係洗碗果part

都係我

又幾過癮

巴打你一定好樣衰
如果唔係太犯規

咪撚理條傻鳩啦

都係我老豆

唔理佢煮成點 起碼佢身體力行煮咁多

我都希望遲d放大假可以跟住煮, 好耐無煮過！

我以前細個媽咪都係用呢種獲，之後中左amway，全屋都amway😂

求pm

留名,今晚返去睇

你老豆陳冠希？

你伯爺教的菜式，簡單得來又實際。

OP有野請教

有嘢就直接講啦
要勞煩人地專登用telegram搵你，你邊位呀？

暫時可以喺post 裡面講
其他有心幫手而且留咗tg嘅巴絲打都一樣，我暫時如果需要幫手都會係post 呢到發表，咁樣方便大家睇呢

訂閱左

絕對好老豆

我俾左老母睇
佢成日係街市話唔知煮咩好
俾佢睇就啱晒 每日揀一 兩個出黎煮

有個識煮飯嘅老豆真係好
我都好耐冇食過老豆老母煮嘅飯啦
樓主老豆拍多D煮野食片啊
一定支持!

巴打條片教學刺當唔錯
但係文字排版同用色真係同黃剛差無幾

之前有睇開👍🏻👍🏻教得好好

竟然？！ 好感激你既支持！
我會叫老豆繼續努力
我會繼續努力upgrade 器材

樓主爸爸好強大，睇片參考中

煲哂100條片佢 學下野

繼續 keep住

加油繼續拍片

唔用激光矯正無得醫， 算唔算絕症

會繼續努力！！多謝各位巴打絲打！

尋日同女朋友煮左兩個 唔太難又好食
伯父有無諗住繼續update

是會繼續update 的，只要有煮都會upload 片

最近無香口野食, 想encore 多次碗仔翅

細聲到唔想睇

話說呢幾晚煮飯都係跟住你爸爸嘅片黎學
爸爸真係好有心
煮出黎真係好好食 係食開個種屋企餸
連男朋友都讚 多謝樓主爸爸

好多謝你既支持! 希望老豆既分享可以令你有更多煮食idea

btw 老豆今日終於開左呢個post 睇, 佢話連登仔女好可愛

伯友，好中意你D片，加油

好盞鬼又有心
Uncle d手指好修長！（錯重點

Btw 介唔介意叫爸爸教下點剁肉餅
我唔識剁搞到好似蒸肉片咁一舊舊

最新果條哩腩片收音係咪好左？
雖然整體都係細聲
但係好似無再被背景聲冚哂

Ep. 117 之後應該會好, 因為換左咪

btw

呢餐好正我連湯都飲埋

有你老母

睇片參考中

都話近視

老豆整緊新年糕點, 希望佢會upload 片(我都想學)

推下先 連登仔個個都唔識煮餸咁

可啊可以教整意粉

錯字
可唔可以